有個同事乜都唔識成日問問問

我同佢都係fg同期入依家間公司
唔知點解佢到依家差唔多做左三年仲係乜柒都唔識
唔識都唔緊要，仲要唔肯自己學
一尾喺到問問問，問人點做

有時我都有野做、或者想抖一陣先繼續做野
佢又走過黎問，一搞就成粒鐘
依家老細開始將我部分工作分比佢做，叫我同佢一齊做
佢就大條斯理坐過黎問
係要教到詳細到一個地步係直頭等於我幫佢做埋
其實咁搞我自己做仲撚快

明明我同佢同期入，唔撚知點解識咁少野
講都尾都係心態問題
有問題唔肯自己諗下點解決
第一時間就問人點做
仲當自己係讀緊書咁

我又唔係老馮要答你
一係我出埋你份糧囉
對住呢啲人，應該點manage
真係好撚煩

答下人會死㗎

問下問下就變左老馮
有咩問題仲可以賴落你度
仲好用過google

醒目仔黎喎

仔定女先

有獲孭就「樓主話咁做既」

其實你自己選擇答啫

呀，依啲嘢幾複雜，你做住先我地約個15分鐘會啦，下星期五下晝五點你得唔得閒？

你每樣都拖佢兩星期，佢之後都唔會煩你

如果係靚女條氣會順好多，可惜唔係
亦都唔係仔

屌

雙向，留意下身邊嘅人點應對佢
佢揀得你係咁問可能係你太好人/心軟

千其唔好幫佢做埋
同小心d,你講到佢咁差都生存到3年實有佢嘅方法

你有冇諗過佢唔係真係唔識
只係想同你有個話題親近下
好sweet

佢呢啲咪醒囉，一樣俾佢hea到3年，乜野都俾你做曬

你太過好人，下下都咁順攤去幫佢
你屌下佢，屌返兩三次，佢會減少依賴左你

啱，其實點會無方法
個人夠硬實推到

上酒店慢慢教

我都有呢啲同事
一日到黑做伸手黨
垃撚圾 老馮咁
弱智死肥仔

都係減少自己錯嘅機會啫